香港班廢中廢老唔戴口罩係因為佢地覺得自己好撚強壯

佢地覺得後生既垃圾冇用身子弱先要戴口罩

只要你係佢面前除低口罩，對住佢咳幾聲或者打乞痴
班傻閪即刻神情有異

各位手足真係要做下健身，唔係話強壯就咩都唔怕，但係身子差係會易啲奶野，見而家做office啲後生個個大肚腩行兩步就喘晒氣，真係唔怪得佢地咁諗，而我都祝佢地唔好肺炎死但快啲死

咁又唔好話個個既
有啲office仔都有操開

黑警操到大大隻咪又係多病痛頭暈頭痛
因為佢地要返shift

香港班廢中廢老唔戴口罩係因為佢地覺得自己個頭近，唔使怕。